今日個市升咁多，點慶祝?

騰訊鐵底400，恆指29800，點都跌唔穿

你咪撚再燈

一齊黎開個party先啦

今日係偉大嘅升市

抽上31400先

自燈買對家？

跳緊開心舞💃

你咁講完
聽日開市 我不問價入熊